有冇人返工見到有啲鬼佬著哂老西同你講耶穌？究竟佢地係咩背景？

好似好有錢咁，見到佢地會址裝修好靚？

佢地每日工作內容係咩，行行企企踢人入會？

摩門教

摩門教？佢地會有牌仔係心口位

好撚耐㗎喇喎
好多地方都有唔剩係香港

周圍都有，我喺澳門，日本都預過，唔知咩料

摩門教
佢地廣東話好叻

摩門教
就我自己基督徒來講，佢地人品算不錯，只是對聖經有謬誤（係人都話人地個個係謬誤，但如要解釋又一匹布）

返佢哋教會會唔會識到鬼妹？

Yes, 有個黑色牌識講流利廣東話

你啱啱大陸落嚟？

未遇過鬼妹，多數係鬼佬

即係末世聖徒？

中學成日撞到
佢地好鐘意搵學生妹傾

啲教徒好devoted,會自費去世界各地傳教

年年都有人開post 問
摩門教人黎 唔算邪教
只係正統基督教同天主教會話佢地係異端
美國有一個州大部分人都係信徒
十分有錢
暫時冇做咩瘋狂行為
唔飲有咖啡因既飲品係佢地規條

九龍塘有間教堂

你諗佢地幾有錢？

自費去世界各地傳教對我來講己經痴痴地

Johnson baby係佢地嘅brand

佢地個教好有錢 有幾間大學 免費比d鬼佬去讀另一種語言
依家係香港見係佢地黎實習

中學個陣唔識拒絕，夏天比條撚樣捉住係太陽底下講經

耶蘇基督後期聖徒教會
末世聖徒教會
摩門教

樓主有問題可以起我底問，我開過你問我答。

利申：返咗近30年摩門教

係唔係可以一夫多妻架

1890年就已經停止咗，以前真係得，而家絕對唔得。

btw不推文，唔想阻到重要post